某d有自助吧既餐廳唔提供飲管 係一件好唔撚衛生既事

個個用口掂完隻杯 然後再用隻口水杯斟野飲 d菌傳來傳去 為左環保搞到容易感染病菌

根本人類要生存就冇可能環保